[大鄕里出城]一月頭同屋企人去北海道跟團，禦寒衣物點算好？

咁大個仔未玩/睇過雪，老豆老母上個月報左北海道五天團貪咩都唔洗plan
自己打算買一件columbia羽絨，budget $2000夠唔夠做？
同埋洗唔洗買雪褲/雪鞋/手套？

最緊要防水，如果唔係好痛苦
入面唔好著太多，一入室內有暖氣除唔到就仆晒街

係呀我就係打算入面著少，之後買件羽絨加有反光料內膽columbia果隻，上次睇好似2500到。
反而想知雪褲果d係咪必須

今年新年去左北海道, 果時大概係-2至0度, 但有太陽其實唔凍
我果時著左件roxy fleece, 暖到痴線我係0度都出緊汗
但緊要係鞋, 我買左有底係有爪既, 好暖同唔易仆街

我褲著普通褲, 入面再打底heat tech

如果落雪都最好防水面
唔係件羽絨會入濕氣
著極都寒寒地

褲都係同樣theory
行啲厚雪地方一濕左就898

Further 手套同鞋都一樣
唔好著對flyknit去

咁我買多對有爪，平平地既鞋啦，褲就入面heat tech，有冇平價heat tech 推介

係係絲但你個名

收到thanks